跑步有無話食飯前定食飯後跑好？

求指教

第一次聽食飯前跑步

我覺得無咩所謂

一路食一路跑先最好！

前後都唔好,你睇D馬拉松都係跑緊食

跑幾個圈，食幾啖飯，再跑再食

咁姐係2樣都得？

我都驚餓死

我平時揹個飯煲，幾時肚餓就開餐

次次都食飯前跑喎

係咪因為咁減唔到

咁你係咪係街市跑順便買埋餸

唔知關唔關事呢

不嬲食住野跑

跑步全日唔食得野

認真post

姐係食完飯先跑最好？

一路跑一路煮
跑完岩岩煮好食得

唔跑最好

跑完食，補充能量
食完跑，消耗熱量

利申:9up